【逃犯條例】泛民要求緊急會面 林鄭以事忙為由拒絕

即時新聞港聞

選擇分類

【逃犯條例】泛民要求緊急會面 林鄭以事忙為由拒絕

2019-07-01 22:59 文字大小

示威者闖入立法會。

七一回歸日立法會外有示威者從下午起多次衝擊，至晚上約9時闖入。民主派議員朱凱廸晚上約10時在facebook指，行政長官林鄭月娥拒絕與民主派議員緊急會面。民主派議員及民陣亦發表聲明，指責林鄭月娥拒絕會面，今早卻表示會變得更開放和更包容，只是政治謊言，對此深表憤怒。

聲明指，嚴正要求行政長官林鄭月娥親自面對民意，回應群眾自6月9日的訴求，不要武力鎮壓民眾，令任何人受傷害。

民主黨立法會議員尹兆堅亦引述特首辦稱，行政長官事忙而未能會見民主派，並希望民主派議員呼籲示威者離開立法會。